[I/A] PES MOBILE 2020 討論帖(198) 4321 非同凡響

● 官網：

● Download Link
IOS:
Android:

● 新手開波Q&A?

1. 洗唔洗刷首抽?
新手開波既時候會有好多抽，盡量黑波起手，coins留黎抽Fp(精選球員)，唔滿意既可以繼續刷到自己想要既球員為止。

3. 點樣改Email或者密碼?

4. 操控方法
操控類型有 Advanced 同 Classic 揀
推薦 Classic 佢類似手制咁樣同埋易上手啲

● 球員資料
PES DATABASE

要注意由於可能有球員更新，所以DATABASE 入面既100%抽球員可能有誤。

只需要直接search球員名，你就可以搵到該球員特性同數值。
而想搵一堆某類球員，可以憑Search Conditions自行set Filters 搵出黎。

● 不同底色球員資料
紅色=強化版legend(非常難中)(使用該球會球衣有加乘)
金色=普通版legend

紫色=強化版現役(現實比賽中表現良好的球員會出現係fp pool到)
藍色=普通版現役(可以3個黑波換一個)
灰色=舊版現役(2019版本或之前)

●畫面調整
新手入game 第一件事畫質轉60fps

但30fps low quality 比較慳電

教練，球員，沒有最強只有更強
因該每次更新，Konami 都會暗改教練球員走位，唔會通知，要靠老手用過先知

●實時系統
每周四維護6小時（10am-4pm)後，會按照現實球員表現而調整球員狀態；
另有巴打 隨時更新球員實際操作表現（暗改），詳情要留意留言

●教練更新
即日起，可簽入不同版本的同名教練。每日更新3次，已擁有的教練不能再簽下

●拍賣
根本球員條件（國籍，球會，年歲，能力）買球探組合球員
詳情：PES DATABASE
[url]

●賺取Gp方法

Open challenge ，打哂三關有75000gp

Matchday ，除左部分比賽有coins外，每關夠1500積分，可以觀戰賺取gp

季節賽掛tour(適宜新手)，以白銅銀波掛機，升班可以賺取23000~24000gp

●遊戲玩法

Tour &Tour Sim
用fp球員既%會高d (分數較高)

最少打2500 points 賺導師(幫球員升lv)

campaign sim

刷gp 用狀態A/B 銀波+白波bench(升班有23000gp~24000gp)

●Matchday

Preset team
有coins既matchday 就打夠5500分
想刷gp可以繼續打 前300名可以參加比賽(抽籤)
無coins既matchday 打1500分就得 記得觀戰賺gp

自已球員代表球會出戰

活動分數累積超過4萬分可獲1500coins

係度search自已個名 查到所代表球會及你打既積分

例子

歷年連登杯冠軍名單

2020UEFA:月城雪兔
2020World cup:出奧燒啦
2020歐洲x南美杯:出奧燒啦
2500戰力杯:Aristo

Pes mobile三巨頭
牛
兔
啤

lm

any pvp

打完matchday ?

牛絲面前都係辣殺

Ok go

未打

我岩岩先上車
有排都未番到

慘咩工要番到11:00

巴士司機?

Big 4

送人番屋企

又話收三點？

#1要加返段警世文

唔好用bug偷coins

慘，要送條女上自己屋企

正常人都應該唔會咁做

牛絲下星期番半日

Lihkg 好多痴線

成個星期淨係返半日?

有囡仲打機？

係

陰公，咁多時間，都唔知做咩好

其實而家開副ac最抵玩

開新ac打新手活動 抽紅底
抽到戰神為止

先連email 拎300coins
27號再連in 14日 拎1400coins

唯一缺點係未有fp抽

仲未計因肺炎送300coins

matchday 有preset team打活動

慘打final fantasy

時下年輕人想法太特別

平衡到的

要有私人空間及生活

Happy Friday 食個全餐喇，而家房錢咁平

熊貓🐼

Me too

pvp

Og

牛佬估中左

【iPhone SE開賣】炒風遠遜往期

I phone se雖然仍有不少忠實「果粉」，但同一價錢上，主要對手Samsung的中階機功能更強，加上未來手機已5G網路為大趨勢，若iPhone沒有突破性功能推出，難以再現數年前的炒賣神話。

go

慘又輸一場

扭兩個射個死角地波

祖神全餐。

堂堂一個雲巴士頓淪落到拉邊

含醒係咩感覺

use 4 3 2 1
雲巴勁

再嚟

Google

其實好多人咁做唔話你知啫，睇彩數

我就唔搞喇game啫由頭打過太辛苦，等佢解算

絕殺唔到again

Go?

大肉腸震攝牙朗單刀
撞散馬退敵

其實我都唔明點解要bugcheck到一定ban架喎

Ok reli last

博

荷甲聯賽正式結束，本季將會冇冠軍!
# 阿積士積分排第一
# 九月前不會復賽

Any pvp??

Fuck 今日未贏過

你個龍神撲勁多球都俾我落後兩球反杯

屌你老母

利

what happens?

慘

托迪好廢咁，想要戰神only

Go?
俾你win下

用4 3 2 1打Amf位ok
抽左幾coins?

卡富最強RB
托迪最佳後備 次次臨完場會靠佢入多粒
當然最強係 戰 神 巴 迪 高高高高高～

好像抽黎打偽9

屌你 期期都唔同講法嘅

冇衝突喎
我都冇講過RB
托迪後備奇兵 邊有類似講法
而戰神巴迪高 我響上次羅馬紅pool已經講過一次
今次只係重覆姐

佢收錢幫K社宣傳
會大炒你 等你要課金抽勁人報仇

屌
matchday lag到

等你lag住贏

lag住輸
on9

玩過雲巴就知咩叫射穿牆，巴迪都費事要，冇位

大師

你刷緊佢？有咩特別

分唔到係真lag定係啲人chok lag

用佢=全港22保證

打場未知囉

講得冇錯

誠邀pvp?

Anyone p

Go? Play 2 and sleep

Ok add me first 579827680

Fd already，go

Go

兩場啲波都係朗同羊入，呢個組合真係好屈

Any pvp?

抽唔抽cafu好 4隻得1隻想要
本身想等紅底碧根鮑華打rb

抽啦
20抽試試佢

自己個陣無隻撞得
成日比人撞 禁區又無12碼

出下d黑人

三十抽都中唔到一隻

想追邊隻?

totti又或者是但一隻我都會收手 課金太傷

totti點用好

偽9始祖

公投:7日後俾返佢
俾你老母

早安

早

挪威巴登峰造極了

有無抽到咩好野

無正評

pvp?

matchday

win左3個千一分以上

但輸俾2個9xx分 仲要一埸被炒4比0

點解會咁

出緊去飲茶

孝順仔

抗疫成功

金正恩變左植物人

Go?
求教

信住先

據知，金正恩突然倒下，送院時要一直進行心肺復蘇。報道指北韓緊急通知北京政府要求立即派醫療隊協助，中國醫學院立即派出精英醫療團隊，帶備器材乘搭特別班機趕赴平壤。

可惜北韓的醫生團隊後來認為已來不及等待中國醫療團，用了8分鐘才完成本應只需1分鐘左右的手術，導致金正恩變成植物人。

中國醫療團抵達後曾為金正恩診治，但認為「已無能為力」，無藥可救。

睇完笑死我

係真就真係業力不可思議
幾時到共匪

go?

收到風son番韓國就係為呢單deal

外國勢力

兩球都係on9波
again?

U渣

人地隊波一多legend特別多on9野

我無傳奇 同我打

go
what id?

958174900
三萬黑警中武肺

好似有fd， go

邀我

invited

Again?

挪威巴勁到

Pvp anyone ?

Id?

有啲lag
again?

again垃圾ser搞到悶戰

again?

今場我隊波攻防都慢一拍轉陣先

你唔好再lag d

Again?

關我咩事

垃圾see 問題 唔關玩家事應該係太多人玩

有冇人go

Gogogo

頭先兩場唔計
Go

你已輸俾挪威巴

你確認

Go囉
又唔見你連贏

菊花...殘了

Invited lah

Go?
試試網速

上面贏你果場邊有lag

唔了 同fd玩麻煩game夜晚少啲人再玩

你敢肯定話冇？

打match day 玩1秒停2秒

武肺贏家k社

避戰 靠lag贏

避西咩
女朋友就到

屌⋯⋯咁都唔入
Go

贏靠lag
輸就賴女朋友

送上門屌西

啤巴要送女番屋
挪威巴女女到匯

人生贏家

第2日玩, 踢到ON99咁

again? last

Anyone pvp?

Go?
Id?

Invited

邀錯人？ 唔見你喎

再睇下

Pes 小豬

好

Again?
好lag

就係有下包皮飛機

遲啲先

第一場兩球失波都係lag到換唔切人

想請教下, 我岩岩玩第2日, 而家有820金幣, 好無拎晒黎抽球員?

No

又見到課8蚊有朗拿癲奴 想小一下

麻麻好用 等精算先抽啦

正常

而家係咁

可以等出club selection，必中黑波
而家可以同cpu打練吓技術先

而家係咁同電腦踢, 踢左半日先開始基本操作到

簡單嚟講要留意球員走位，唔好亂傳波

呢隻細哨係39歲廢老版，多數收藏用，遲啲會有全盛時期版抽
Btw如果想抽紅底legends最好課金，得少少coins好難抽中會浪費哂啲coins，新手啲coins最好留返紫波正選球員先抽

廢老
隻燒豬邊個贏架

監獄版仲勁

打活動先，嗰度已經有8個免費金波抽

啲紅卡企位走位控球廢咗好多

打盃未

下個盃？

之前Legend會自動波真係太屈
而家雖然改廢咗，但係贏啲55波都夠玩

Any p?

重新開過隻AC 用開始送個300coins抽紅底legend 抽到有紅底先開始啦

sad but true

分男女子組ok?

女子組：
🐰

可以一試 幾好用
件衫衫

女子here

any pvp??

請問紅底係指球員左下果個icon？

紅底 = 紅色背景球員，即係 iconic moment legend，你隻 maradona 就係

請問有無話抽到咩人先好開始呀 ? 前鋒 / 中場 / 後防 ?

請問點重新呀? 唔該晒

刪驚再下載

前：雲巴士頓

中：沙維

後：佩老

7左 , 唔該師兄

睇黎有排擦

前 一定大恩

上面嗰三隻依家冇得抽，你想抽都冇
你依家嘅話咪刷隻戰神開局

請問戰神係TOTTI ?

沙維配大恩尻斬好似得

長傳接應勁到 一斬 大恩就沖上前

今個星期得紅底羅馬抽，batistuta 同 totti 都算勁
coins 正常係用嚟抽 totw 同 cs，但而家肺炎所以冇得抽住

呢個表有齊啲紅底，你睇下有冇邊個特別中意，就留 coins 等佢出就抽。冇特別就可以抽 milan，有 van basten，rijkaard，gullit，三個都好勁

神技

巴迪斯圖達

費托幾時出

Go?
今次屌爆u

我女朋友係隔離呀

照go
打一場先
女朋友加持=戰力+10

佢俾我睇緊女

屌左幾多鑊

重擦仲柒, 開始左條不歸路

冇計

抽羅馬嗰個就得，其他經理人同 scout 都係垃圾
唔係咁易架

大戰左成6含個鐘

again change wifi

試多次但應該係ser問題玩一秒停兩秒

算啦

gg

首抽中MK恩, Lokaku同紅底卡富 , 請問好無keep ...

開得啦

咁樣

邊個係mk恩 🍉恩？

米希達恩

開得

擺低個id開波啦喂

go 1?
try wifi

Me no wifi now

要等12點日本仔訓覺打先唔會疾

但正常peer to peer server應該冇大影響

啱啱咪同你試過囉大家都用緊wifi疾到仆街仲係過中午嗰時

有邊個team好

用

開左啦！

我踢多一日練下先 唔識斬波下下9斬

你用advance 定classic control

課788可以砌全黑ball

下面
gullit 同 iniesta 調位

但gullit cmf得91

仲有呢堆

顯示出嚟係 91 姐，但佢啲 stats 唔會減
gullit 有防守又撞得，iniesta hole player 踢 amf 勁好多

classic

Any pvp???

847554417 但我好廢 玩左個幾月

Go
我係新手黎 剛剛重玩 先玩左幾日

你加左我先？

加了

Again?
差少少輸

好猛阿

Ok

Again?
我打得好差

Ok last one

lukaku勁嘢

唔疾咩？

細哨跳舞俾你睇
好罕見架 要珍惜

都ok呀

一d事都冇

簡尼好勁

好想要佢個紅色版

好快會有
佢依期番出

你仲差雲巴士頓
所以先輸

我技術差你太多

上個星期以為佢出 點知出roma

用勁人去補救
雲巴 簡尼 托迪

同我打我廢好多 我都成日俾菊花巴打大屠殺

Later

我中左3隻羅馬 廢時抽簡尼

曼聯 仲有巴里斯 馬甸尼

講錯 係廢時抽埋totti

有了 曼聯得史高斯同黑白雙剎冇

鋒線上 再加拜仁兩個前鋒

想要路明尼加 另外個巴西佬勁？

Go 光時

岩岩落車唔打住，兩球靚到咁都入

俾人屈唔少

練用哥狗 唔好屠咁多

勁架

慘被絕殺again

我唔識屠人
again?

Who go

真係幾好用 又撞得射得

600410035 歡迎加我 教下我玩

邀左你好友

again

你用左幾錢抽.....

屌你老母親，笑撚死

好lag
again?

無啦啦咁疾垃圾serbtw你球烏龍波

呢方面我相信命定論
go?

1千到 go??

唔好介意我新手就得

Ok go 我用其他陣

anyone?

added
queen Men

2 mins later ok?

一生呢
一棍美麗傳承？

k

go invite me

wt happen?

Rest了

鳩巴你上水未

淫書豪滾出美國

#39 回覆 - 分享自 LIHKG 討論區

絕殺返你

salah left wing good run

Me係呢到最廢 無話恰你架

失禮晒

Who go1

加左！

有無人有紅底老馬用法教學

cf

放係倉

夜啲踢場？

慘 沙維改廢左

打緊matchday 想出全巴塞

問牛

bench 咪得

媽丫

CF尻bang

金老馬>紅老馬=高射術卡路士

輸左俾邊個

牛神陣未開場震懾左
5cb大巴戰術

零射門

10 cb

胖著太勁喇

牛大巴tw youtube見到有5正前陣 堅定流

我唔識扭波 想學扭波

刺客巴而家好勁

go one?

得返4%唔打住係街

好啦

比你地打到大炒 要進步先可以係到生存

Ok me 代him

慘
matchday 用沙維 俾人係咁撞
要韋拉幫手搶波

Ok go one 你肯定又用膠陣

好想要韋拉成日同你地打都俾佢撞抵

你有無抽 列卡特

無 嗰時未玩返

好快出返 記住抽

古烈治x烈卡特

牛絲又有新大巴

悶和

最終進化應該係有波就尻斬

Who go 1

ok go ugg

Anyone go?

675564714

Go
id?

金路明尼亞係未廢

有大巴先頂得住你攻勢

控傳大法

Any?

go? invite me

958174900

16攔截
打多埸last?

Ok show u ging

新手pvp?

射唔入

Again!!!

今埸到我主守

我仲學緊點玩 唔介意我廢就得

媽我幾球撞柱

俾多次機會你

我都係新手 go now?

又豬一場

Ok last

wait 1 min入住先

again go

次次我入完唔夠幾分鐘就到你入

go

Again?
點解我d人郁得咁唔靈活？
下下接完波再剎唔切制撞走個波？

Later
點解我老豆唔係李嘉誠 點解我咁靚仔要甩頭髮
打機係咁架啦

唔係
同你打既時候我d人郁得唔靈活
可能個網有事

我都唔知自己踢緊乜

Giggs 快過bale

唔關事 係系統要你輸姐

我轉哂啲普通黑波 精神跌咗30

D精神用黎做咩嫁

我都唔明今場慘被黑哨狂撞抵 推走我都無foul

啲人會自己識走位 所以傳波傳波後企位快啲到啲

你第二球搶我中堅波果陣我已經按完解圍
但佢都係走多幾步再同你撞車 仲要你撞完早過中堅早起身拎波單刀

正如第一場耶蘇仔力壓馬甸尼成十幾米再單刀射入

好影響隊波啲走位

giggs 牛絲尊屬用法

無得講架啦個個打都會有呢啲情況 解圍delay 傳波無得取消變左唔追對面前鋒
話明耶穌 緊係屌打馬甸尼呢啲凡人廢佬

Last 一場？

你冇bale 冇得同我架R.Gs鬥架

屌你
問你幾次都唔撚同我打

ok rea last

咁都被你迫和

你修練未夠

避戰的垃圾

佢之前同佢打都成日話lag

我之前

好耐無同你打 打返兩場

要傾電話了 晏d

啲fp勁過普黑咁多嘅 以後有得用都唔用普黑

唔知幾時先再有fp呢

幾時再有華西fp

一陣用 4 3 2 1先
可以用多d紅底球員

多謝師兄讓賽

雲巴廢左80%

me>>>>>>牛>>>>全港第唔知第幾名

你有冇4殺菊花先

收皮
今次到我殺你
Go

今場炒我 個網無問題啦掛

贏你咪得

-6姐

避戰既辣殺

Go la diu
想學下防守

btw 你隻監犯細哨慶祝煩撚過西

佢跳舞喎

ching貢能串

舒夫真高呢個陣好有潛力

Hello
Go?

沙維都係

any p1?

點解你啲gp咁少 我已經有2m 擺係度唔知有咩用

i invite u

等紅底球員
eg 中村

只想要韋拉

好難
草定coins
一萬coins

btw今季有出過gp抽紅底或傳奇嘅pool 我玩返唔係好耐 所以唔知

有
中村俊輔

我8抽中

牛佬同wai巴 抽到清pool左右

到時課金算希望快啲coins再特價 買定幾百蚊玩第二季我都係0課玩家

打哂所有matchday +27號開始每日on都賺唔少

本身儲到3千幾coins但俾你地引到我呢兩個pool總共抽咗2000coins左右 而家我返1600好彩2000coins中隻佩老大都叫有回報

有無抽羅馬

抽咗6下全銀同埋本身有金戰神 所以停咗手

一係唔好抽

一抽就要中

全銀係好事
姐係證明下一個會係黑波
只係唔知係唔係傳奇黑姐

Go?
黎啦
已經夠Lv隻抽了

本身唔諗住抽 就係俾你一嘢中搞到我忍唔到手抽咗6下

團長 最愛巴 可恥

俾你一講 我又抽咗下 又係銀

如果金的話下個波係黑的機會細好多
要一直銀一直銀 跟住就粉紅傳奇登場

dllm唔可以再俾你班仆街引到 要儲到出韋拉再all in

呢到得我同黃前係realman 敢應戰菊花

what about 啤巴?

那型！

我今日打左佢三場

你都係那型

Nike Adidas 奶共
大家唔好著

著李寧牌 ok? 聽講好黃

We are real man

apple手機都係奶共
你用緊咩手機?

華為

此訊息由iPhone X 發出

你著鞋著咩牌子?

李寧

新ac刷首抽 300金1totti1 nakata

花花你著鞋著咩牌子?

等27號 連on14天

著開白飯魚 有哈佛認證

有無推薦

我都諗緊
見cc台叫人唔好著adidas Nike

如果大家真係要買鞋嘅話
下面我為大家介紹幾個非奶共嘅牌子

運動鞋:
💛Asics 💛Mizuno 💛HOKA ONE ONE 💛Skechers

出街鞋:💛Onitsuka Tiger 💛Karhu/

我特登搵左嗰po黎睇 幾好笑

我都睇緊

開波了

300coins中兩紅底?
屌你

屌上面咪話300coins 一隻托迪一隻中田

again? Last

Go
點解同上三場咁唔同既？

紅晒

正到你

另一方面我唔想出太多羊，打壞手勢

Last?

好啦，real last，sleep

幾多個下箭

睇哂 講得好岩

兩後衛+一閘
唔用legend真係俾K社撚

一齊零課

Go?
花花巴

輪盤 轉到黑波 開心到彈起
我2018個陣就係咁

而家d銀波卷=

花花巴係咪已經唔想再同我打

貼個陣出黎 有無巴打可以指點下點排好

獅王講得好岩

你留id上黎 同我地打埸先

出下d紅底legend係gp先啦
抽窮人咩

753867956 真係好廢 唔好介意

成千分喎 點會廢

一開始玩就950 玩左2場就1000 依家場場比人炒

ok go
邀me ugg

好懷念輪盤

比你禁住黎屌

大家差唔多姐

你個個dmf好勁

韋拉
dmf黎講無敵
紅底一抽記住抽

一出*

下下都比佢清

Go?
利申 新手 成日比ugg大炒

聽日先

近來個ser

挪威巴真男人

大恩吊西舞

哥狗瘋狂進攻
巴打有功架

告仔 t仲易啦，有4倍

快d抽齊腳
唔想俾人話me恰u

三抽二紅

p唔p埸

巴打想學野同兔巴牛巴打
攻守兼備

得52精神

no this
你另一個ac

冇用了

慢慢練啦

基本上我對個gameplay 已經冇乜興趣 當佢抽卡game 咁玩 已經放棄pvp

wai巴子呢
懷念同u大ball日子

我2樣都無

咪咁講
學進攻就兔巴
守就牛巴

呢個post既巨頭黎
佢地成人教人的
我玩左咁耐仲同佢2位老人家學緊

幸福掌聲好勁wor
差d偷贏金槍60

比人隔離

美麗玩埋今年應該88
出年都8歲，我係馬主都叫馬房谷盡佢

牛又想燈

呢個陣好玩，遇到神射手就驚啲

PvP

半夜先浦頭

河床教練
我果個陣係4132

悶平again

絕平輸12m

我費事被人話回傳狗先被你追平

系統要我地打和你入嗰球我後防無乜壓力都可以突然漏個波俾你美斯

呢啲叫功架

有啲想玩返艦b

嗰時我隊波雖然人腳唔齊 但玩得仲開心過而家金波 銀波可以做主力嘅選擇擇都多好多好懷念用華dee 美羊同啤巴pvp嘅日子

而家美揚華d改到好廢

有無人試過呢個陣啱啱見到即刻簽咗嚟試玩

而家pvp?

ok 即刻試下用呢個陣

雖然我玩支那game，但我深黃🤚🏻

我仲用緊華dee打5 goals challenge 間唔時都救返我

支持
唔鬥黃
和勇不分
我和你地勇

你有無adidas同nike既鞋先？

@馬體會小心

一早沉左船

用一場覺得幾好用防守根本大巴陣搶到波啲人散得又快 好快造到個波上前唯一缺點中場失波易俾人一嘢穿防線

下體會都食得好肥利下

屌奶星成個 youtube 條肥閪minnie 咁

沙維廢左

原來你睇開呢啲

屋企得兩款波鞋，一隻addi 一隻nike

我個新陣好似幾正

代cc台d人屌你先

你同食美心無分別

奶共狗

小妹的確係會間唔時睇下beauty blogger

ching左addi右nike貢能型棍🤙

我食反m記囉

如果黃店d餐廳既食材來自大陸
算唔算同大陸做生意？

分化撚 blocked

pvp ?

咪能盲反 美心真係幾好食

食緊嘢 夜啲先

毒能買波鞋做乜

ching 毒能到唔出街=.=?

美津濃

早排個火鍋早鳥又好食，又抵屌

出街駛乜著波鞋

食左m記個orea批未

好能難食

d人話著白飯魚

但白飯魚都係大陸製

知你着行山鞋

堅難食，我老婆係都要試

我自己去街市買草造草鞋

出街唔著波鞋著咩?

牛佬係租樓定供樓？

未

🥿

供

Ok try

最尾卡路士高出

me-6到

唔係

4312＝百射不入 再反擊ko對手

你玩得好好

嗰陣銀波好多妖人好好玩
而家逼你課金抽紅底

2抽中王子

一抽中銀波

R giggs

仲打唔打

最愛同團長煮係一抽中紅底

玩艦b了 聽晚先

kg打未

吹奏沙維

佢打短傳同放長傳幾好j

上半埸仲可以幫手迫守

但70mins後變廢老 跑唔郁

要用維達爾代替

為左用多d沙維
繼續打matchday

now p?打兩場跟住做嘢

Pvp?

樓主個新post熱門第一位

958174900
Go

睇下我馬po講咩 就會我今場想買咩

你成為第4位見識啤巴以非4312迎戰既巴打

解放咗古烈治

7.5

4312 淨係用到沙維或中村俊輔

wait me 2min

已經諗到點凍結佢

好lag again?

晏晝多人玩就疾 go

Wa diu 紅衣

去紅衣醒神

冷到

U buy jor which

有球黃金機會你傳逢去後面

吐血

羅富全另一隻

猜唔到波

咁都俾你追平 連續兩場啲運都係你嗰邊

Pes 都市傳說

我猜到因為個陣 所以我猜到波

牛佬788中貝大佬

佢傳錯冇諗過傳到咁後

嚟多場囉

本身諗住輸得

轉日本vpn人地話會好運啲

係咪c王個段YouTube

但我見你哋全部d coins都係長期4位數以上

問完幾十次都冇人回
棄game
真·退出
再見

lm等睇唔夠兩日就返嚟

聽日見

佢地課788

我係fb睇到又好似講得幾啱

我用外掛的

你del 哂啲球員就信

yes
你搞到我掛住個輪盤

依加抽波個方式真係好無癮睇都唔睇直skip

笑咗

你課咗幾錢俾k社連續三場運都係你嗰邊 最尾一單cr7 門前單刀都可以中柱彈出

無課過 近排先玩翻

嚟多場

我要猜波先識玩

打菊花先

搞到我又想重抽

我啲人肉鐵血防守 唯有破到嘅只有遠距離高速傳球或低級失誤俾菊巴屠得多 而家愈嚟愈少低級失誤

唔洗的照玩儲下啲金幣等下次Iconic moment 啦

佢中嗰兩場都你普通嘢 如果你中戰神+cafu就真係勁了

佢中嗰兩隻都係普通嘢 如果你中戰神+cafu就真係勁了

再贏菊花

你冇lag咩？
包皮企定定都漏過喎

Lag 到癲

Again la

你同rick巴玩 我抖陣

我諗擦多200次都唔會中

全日重心：美麗

金仔

羅馬嗰三個唔係必要
星期一開始 stayathome campaign，存 coins 等 milan im

雲巴士頓 古烈治 烈卡特?

Again?
又中柱

Yes
呢三個頂級，抽到 = 爆機
不過可能未重覆已經出返新 im legend

輸兩球on9波 追平再俾你領先輸一粒都算係咁今日pvp 好黑仔

雲巴士頓點用最好

Again?
俾你見識下咩叫進攻

唔住 練下熟練度先

今日成隊都豬油咁, 離腳, 慢半拍, 傳波唔到位, 古烈治都畀人掂一掂就停低甩波, on99

做支點二傳玩 one two，或者背身拎波轉身射
要空晒 + 佢舉手先放直線，如果唔係會追唔到波

OK

打J

你邀plz

唔啦 有野做

Go?
試試新打法

算撚數喇
香港人話就話唔用淘寶 唔幫襯大陸野
但就用緊made in china
nike apple奶共到極點就當睇唔到
講就威 做就閪

咁都比牛燈死左

美麗
告仔t追數啦
幸福回到

反黎啦

有左卡富，覺得卡路士成碌撚

一個左閘一個右閘喎

想雙閘齊飛，右邊攻勢勁好多

慘今日炒哂

買win 跑第2
買p跑第4

罕見唔係夜晚時分上水

慘
幸福上場大逃
今場玩後上
馬克廢到

一齊玩馬啦

時時精彩太快喇

幸福逃都冇得逃

原來未打matchday

k狗係藍定黃？

時時咁跑法都贏後面d馬咁多
仲有無水

香港進入亂勢 將會更多男為盜 女為娼
疫情過後好快會立廿三條丶國歌法等 所以有能力嘅真係快啲走

一張肥婆圖 9up 到香港前途

邊有 米屈

咪係，9貼都解讀到咁多

遲下就變niv or mii

any pvp?

地區連香港旗都冇

嗰陣睇係

Cafu垃圾 以前成日用

好似話抽波畫面 支那地圖少咗一忽
黃到發金

ben go?

卡路士角球

ben 宜家上堂辛唔辛苦

嗰球我睇緊lihkg 冇㩒解圍

冇聽過書

等等，同刺客p場

invite me

want to go?

我同你都係咁中柱

where are your red under legends ?

4312先紅底，呢個陣match用
不過打傳控好悶

咩match?

冇態

刺客師承啤
ben師承牛

用垃圾球員想扮牛？

邊fuck垃圾

fellaini jones

gervinho

除咗jones拎黎壓開支其他幾好用 last?

Matchday

go
駛乜壓開支 又唔係pes2018

Again

wait 2mins

go得

如果我既4321 中埋列卡特就完美

Go 我要練玩3241

教練開支低

無聊刷左隻巴迪高 原來射門起手有93 幾正

得返幾個 唔想用

臨尾狂交錯波 方向制拉得唔好仲送埋單刀俾你追平again我呢個陣 真心唔錯

我70mins先開始進攻

係我自己狂傳失波姐

食dinner了

我而家得兩個陣
4312 4321

費事用4312 好悶學下牛師兄發掘新陣算

k狗啲管理好差

skill token management boost 唔知點解唔出

fp戰力高但太平 (100 coins) 搞到戰力通漲，金銀銅白波失去意義
之後發現legend太廢又急急腳推出狀態b, 紅底 搞到戰力進一步上漲

少少遠見都冇

以前有黑波卷好開心的

下年reset好過啦
好悶
最好推出返limit break 系統

我得返matchday會普通既球員

補充少少

go fuck you

都係算了
玩到悶
垃圾game

等盃賽啦

牛同最愛都未打

學arxxxx話齋

大家太心急

we go?

古烈治重炮 破你大巴陣

一破左蝕左道氣

有無Pvp?

1001

我地Go?

of course I do

go

終於成功

Ok go now

go 見識吓我3241雖然未練好

Let’s go

挪威巴天下無敵了

U是唔是lag

一開始c朗把握你失誤 遠射

點知雲巴擋出變越位
again go

我覺得你4312好似勁d
Go

冇得同我架giggs 鬥

今日打場場都唔順 今場仲要烏龍波

更新完ios 好似冇咁食電

我 iphone 6 應唔應該升？而家仲係 12.4.3
改咗 60 fps 之後一場大概食 8 - 9 % 電，少少熱

Pvp

換se啦

我唔識玩4123

咁咪算少咁洗升
我i7一場食10 幾%

me 窮學生

go 邀我

全post得我有pirlo

Wt yr name u 邀me la光復元朗

[I/A] PES MOBILE 2020 討論帖(199)普通盃

你仲未有星仔

2020出過 金版李華度 派路

2射2中

我個99速99加速度 唔夠你個90左右控住球嘅跑 again

你隻Davies跑唔贏我隻廢老馬圖斯

Last one no power liu

6千其唔好升

Any pvp？

13.4 有bug 燒電
13.4.1 fixed 倒水

但唔建議上13

Ok
信牛絲，唔升

為左打final fantasy 由11上13 電倒水
係今日fix 完上13.4.1先好番

個補時系統係咪壞左幾場都唔吹停

今日全日都黑到仆街啲人場場都食咗豬油 造到上去啲波永遠無啦啦會唔夠力或無人攞今日收皮算

我都覺 你啲人仔傳波好唔準

近排成日都係咁

唔了 今日唔再打

已經幾場明明補0分鐘解圍完仲有得攻

系統好似想你入多球咁後尾我玩到灰機 唔控制

呢隻果然係麻雀game要你贏就造勢比你

我讓你啦
打場啦
冇人陪我打

10場有1,2場都算 今日10場有9場都係咁

唔了

好喜歡他

g

推爆呢個Post先

推唔到都照推

流水很清楚 惜花這個責任～～
真的身份不過送運～～

拉

1

ok go here